咳就唔該戴口罩！

大家有無遇過人咳唔戴口罩？
gau 到我病到死😷

試過開學比條剛出完水痘既傻閪攬左一下,
成個月唔洗返